Mihkel Jürgensi rahha 75 kop. hõbb. olli Polla 5, Jaan Saar ärrarisunud ja Jakob Riedmann on temmal selle risumise jures abbiks olnud, ei salganud sedda ka mitte, wait ütles, et temma nende joobnud olnud et ühtegi ennamb ei mälleta. moisteti: Set et Polla Jaan Saar isse ei jõua sedda rahha maksta; siis maksab temma seltsimees Jakob Riedmann 75 kop. hõbb. ja saab karristuseks 15 hopi witsu.
